行政長官 及食物及衞生局局長到高鐵西九龍站視察出入境口岸預防肺炎

【視察口岸】
行政長官 #林鄭月娥 及
食物及衞生局局長 #陳肇始
到高鐵西九龍站視察
出入境口岸預防肺炎措施
林鄭向清潔工問好
職員都帶上口罩
但官員則沒有

相片來源：政府新聞處

App︰now新聞

咁又未嚴重到去視察都要戴口罩嘅

好事黎 早D中招死左佢